美心餅店麻糬包藏壁虎被罰款9000元

屯門蝴蝶廣場的美心餅店，有麵包被發現有壁虎，美心承認食物的品質與購買人所要求者不符罪，屯門裁判法院判罰款9000元。 一名男顧客前年10月，在餅店購買麻糬包進食，發現裡面有一條壁虎，事後向餅店及當局投訴。美心說，已找滅蟲公司清潔及增加巡查原材料狀況，確保製作過程無異物。

送蛋白質

George 做乜咁傻入美心

食美心

咁都告到？
食食下飯有隻甲由
又可以告？

CLS

有無圖

係咪買完自己加料落去再投訴
有d誇張

前年10月就算啦

松泰可以食了

即係2019年

係，入硬

神獸

蟲泰好似要搵美心贊助食物喎

2021-2=2019

食物的品質與購買人所要求者不符罪

講還講...

四腳蛇都走唔甩
麵包師傅對手一定好快

都係蟲黎姐

謙仔
為咗避螳螂追數

so?

會唔會係不嬲都大把蛇蟲鼠蟻周圍走周圍食。
條on9壁虎掛住食入左機器做麻糬包都唔知

骯髒的廚房才會有壁虎
可見美心廚房是何等潔淨

壁虎
使唔使咁補身呀？

柒咗
唔記得咗已經係2021年

壁虎泰

爬蟲都係蟲

美心正常

送額外營養仲要賠錢有冇天理
建議拉鳩個投訴人

嫌乜蛇， 鱷魚黎㗎

送神獸

無圖?

點解告唔到

蟲泰派蟲包

當神獸: 好殘忍呀
當怪獸: 好核突呀

幫你加餸啫，唔可以告

你係咪想人咁答你

食物的品質與購買人所要求者不符罪

咁唔新鮮又算唔算不符

虫太食開呢啲

好嘔心

如果係黃店就應該會吊銷牌照

好驚唔小心食到 燉 老鼠

蟲泰食咗幾多Agnes b聯乘版美心西餅

9000蚊
幾秒賺返

下？佢責任喎

Time flies

包餡嗰陣冇感覺嘅？！